{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019548",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 미엘호텔"
    },
    "text": "当宿は計28室の客室を保有しています。 韓国語の他にも様々な言語で案内サポートを提供しています。 VIPルームは4PCで構成されており、高仕様ゲームが可能です。 全客室にはTV、ヘアドライヤー、エアコン、冷蔵庫、電気ケトルが完備されています。 一部の客室には1PCまたは2PCが備えられており、一部の客室にはバスタブがあります。 全ての客室ではNetflixが利用でき、ノーハードPCが備えられています。 セスコでは毎月定期的に消毒が行われ、寝具は使用後に交換されるため、常に清潔です。 全ての客室ではWi-Fiが利用でき、様々なテーマルームも提供されています。 フロントの前にはコーヒーマシンと缶コーヒーが備え付けられており、電子レンジも提供されています。 ご予約は2名1室を基準とし、追加人数は追加料金が発生することがあります。 未成年者は入室が制限され、払い戻しはできません。 宿泊施設は忠清北道清州市上党区月坪路184番キル130龍岩洞住民センターの近くに位置しており、駐車は1部屋当たり1台のみ可能です。 レビューによると、その宿はとてもきれいで施設が良く、清潔さを誇ります。 部屋の匂いもきれいで、テレビも大きくて画質もいいです。 また、親切な社長やスタッフがいて、出張や旅行をされる方がリラックスできます。 多くの常連客から愛されているだけに、とても満足してまた利用したい宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿は計28室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "VIPルームは何台のPCで構成されていますか？",
            "answer": "VIPルームは4台のPCで構成されています。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどんな設備が完備されていますか？",
            "answer": "全客室にはTV、ヘアドライヤー、エアコン、冷蔵庫、電気ケトルが完備されています。"
        },
        {
            "question": "一部の客室には何台のPCが備えられていますか？",
            "answer": "一部の客室には1台または2台のPCが備えられています。"
        },
        {
            "question": "一部の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "一部の客室にはバスタブがあります。"
        },
        {
            "question": "全ての客室で利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "全ての客室ではNetflixが利用でき、ノーハードPCが備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔さについて教えてください。",
            "answer": "セスコでは毎月定期的に消毒が行われ、寝具は使用後に交換されるため、常に清潔です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "全ての客室ではWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "フロントにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "フロントの前にはコーヒーマシンと缶コーヒーが備え付けられており、電子レンジも提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "ご予約は2名1室を基準とし、追加人数は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室が制限され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は忠清北道清州市上党区月坪路184番キル130龍岩洞住民センターの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は1部屋当たり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "レビューによると、その宿はとてもきれいで施設が良く、清潔さを誇ります。部屋の匂いもきれいで、テレビも大きくて画質もいいです。また、親切な社長やスタッフがいて、出張や旅行をされる方がリラックスできます。多くの常連客から愛されているだけに、とても満足してまた利用したい宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 571
    }
}